狂賀香港警察正式成為過街老鼠！！！

一早已經係

不嬲都係

之前冇人咁樣一路屌到佢哋走晒

Condom呀
成班警察比林鄭利用緊都唔知
傻西

米奇老味

老鼠都可愛過佢地